[代開post] - 活動冷卻之反思

#手足投稿

自10月以黎，勇武大量被捕、跟蹤、監視。
以及某知名隊伍失陷後，連帶各channel，物資組，倉庫等等被連環起清，其中牽連甚廣，各小隊人人自危，被逼低調，傳出大量被捕手足電話被解鎖後，前線之安全更令人擔心，街頭抗爭被逼冷卻。

勇武被逼退場後，黑警，藍屍陣營就開始落力掃蕩文宣組，各區連儂牆都不復運動初期規模。
而有不反嘅遊行/集會，人數都每況愈下。

群眾不再聚焦抗爭初心，如何實現五大訴求目的，反而著眼黃藍經濟，更甚出現要影幫襯藍店人士大頭之荒謬行動。
要知道即使全部商家，企業都係黃，亦威脅唔到政權，爭取唔到訴求，黃色經濟圈只係對同路人嘅支持及懲罰藍屍集團，不應當作主要戰略。要逼使中共係談判桌上退讓，只有回歸初心：堅持焦土作戰，以攬炒作威脅！

承認運動短期無法成功，勇武保留實力！
勇武休養嘅時刻，和理非活動，各文宣係保持運動熱潮嘅唯一方法，過往文宣一直以警暴為焦點，但憤怒可以激使人企出黎抗爭一時，無法長久；希望往後文宣可以著重返自由、民主、公義嘅講解，
只有堅定嘅信念及目標先係長久抗爭落去嘅動力。
共勉之。

-

各位保持熱情，警惕自己唔好放軟手腳！
五大訴求，一個都未有呀！

求下大家
歐美議員日日講野無人理
今日好多鬧華為鬧中共tweet響task2呀
幫手啦上唔到千呀

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞任務

啱 就算係和理非都可以有好多嘢做
airdrop 文宣
參與集會遊行
我好相信只要大家保持住熱度
喺某個時候 和勇又會再聚埋一齊
劍指政權

好文，推